成手蟹貨，認唔認輸好

定再等多陣

有咩貨

成份股 but蟹晒

溝

5, 857, 992, 939, 941, 1299

學生冇錢

咁暫時手頭渣現金先
大跌市再入貨
蟹貨當收息先

下個禮拜交學費

認一半好唔好

賣搵錢溝

21歲樣衰a0 賣都冇人要

恆指275都可以蟹

新買

幾時先大跌市

5
992
857
叻仔

真心讚定係點

有寫財經專欄既潛質

蟹貨當收息呢句野要幾低會計知識既人先講得出口

大師黎啦

肯定係寫實戰理論

流入34.72億

得隻5號叫有息收下
btw 點解咁睇唔開買石油股啊

852，992，941 掉得 咁後生學人買941做乜春

咩位入先

孖展

what movie

no $ pay interest

愛回家

贏咪有

under 21 cant open margin account

叫人點信你

持久先至長有 有低有高 那會有擔心未來而放棄現有
一日未放一日都未算輸

睇住啦，唔洗聽人9up架

退休組合 搭多隻883 perfect

真係唔知佢點解會買呢堆野

點睇呢堆野 5 1316 127

無計啦 佢又話學生 資金有限

咁冇啦，要認輸
暫時睇落大市短期見頂

6886 招股價
1097 0.9

點睇

6886 i have too

港匯升緊

yes im trading

今日終於見到似樣d嘅升幅

939都蟹
857真係狗也不屌

992

1415聽日再跌認唔認輸？